諗好星期日topic 殺阿人盧卡古

曼迷嗰種自信，嗰股氣焰。
真係...

比人殺牙

磨通～